幫手諗下生酮有咩好食！！！！！！！！！！！！！！！！！！

help

五花腩

好多架wor, 牛扒豬扒雞扒，炒菜...

食羊肉good

羊咩

係連登講生酮會比人批鬥架

去非洲大草捉
肯定減到

邊度有生酮燒汁賣 我想拎去食牛角！

少女酮體

芝士椰菜花

不過唔建議生酮，缺好多微元素同埋維他命
如果真係想就記得每日食一粒綜合維他命

咁係因為唔食d乜先會搞到缺邊幾樣微元素同維他命？

例如potassium 你生酮唔食得香蕉，唔係話其他食物無potassium，但係你個量要食好多先達到每日指標。

我有搵過營養師，佢都唔推薦依個飲食方法

leafy green好多 potassium ,香蕉一條得300mg左右 如果腎臟健康,一日建議3500-4700 mg鉀, 其實就算唔生酮都食唔到咁多蕉wor

好奇一問你為咩而去做生酮

小妹想減肥

一般香港人都唔係日日食生果 唔會達標

鹽

留名
成日食蛋、三文魚、牛油果，就快厭了

1個牛油果都已經900mg,仲未計d綠葉蔬菜既，點會唔夠？
果個營養師讀完書之後仲有冇再去睇下新出既研究？

認真
所有營養師都係呃飯食

頭兩個星期最好每朝飲返杯防彈咖啡先，如果唔係好難食夠足夠脂肪入酮，穩定入酮之後先好停，唔好剩係靠食大量嘅肉去維持脂肪比例，要食多啲菜+橄欖油，穩定生酮之後其實唔洗再咁嚴格，就算偶爾一兩次食咗高碳都好都唔會即刻破酮，只要之後即刻keep返生酮飲食就得，最好係配合埋間歇性斷食，效果更加明顯，驚唔夠營養嘅就食埋綜合維他命。

利申 靠生酮飲食+重訓減咗30kg以上，無反彈
樓主加油

keto要特登食咁多油脂真心難玩
我就咁戎澱粉同高蛋白半年已經減左30kg

發覺靠減少胰島素分泌既方法去減肥既人，就算減得幾快都好，都唔似主流計卡路里咁減完會反彈
有d case靠生酮去減+重訓，減完個代謝完全冇變過